D狗委任證個位已成公廁

啱啱睇live見到有隻狗調轉左張證黎擺都算
屌你老味你同我擺隻香港旗上去？
你地不如擺埋支支那旗啦

推

記者記住喺警謊大話會問下呢隻狗隻做乜撚嘢

香港旗得, condom都得啦
呢隻老鼠個腦真係裝屎

橫掂有一半以上都係公安
不如擺支那旗啦
唔係點證明自己爱国爱党

真係有人放支那旗呀

又話無位展示number?
警察通例係咩黎 死黑警知法犯法

唔撚係啊

之前有個po講佢地開始淆
所以而家求其zip d嘢入去

Source係咩？記低做證據先

蘋果live 0033

理撚得班狗閪zip乜撚 總之唔係委任證就係犯法 佢老母

各位mon po狗我違反左禁制令啊
拉我啊笨

香港人開始慣左

痴喺後腦當佢打飛機都算
而家佢擺支香港旗喺委任證個位到

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

以後佢地不如zip張八達通入去算

十足十office個相架位咁

佢應該係用來認邊組人

你知啦

唔一定係警察

示威緊話俾你知我放乜都得係唔放委任證
你咬我食?

都係
不過問警謊都無用
都係播翻段錄音俾你聽

但係9成狗都無

幾時有人申請禁制令要班狗跟返警例

啲記者鬼識問咩..

所以咪就係而家警權無限大既體現
唔好再信司法獨立
香港已經無左呢樣嘢

而家就係挑釁 有位就係唔擺 吹得我漲咩

你唔好話下次佢地真係夠膽死擺張全家福喺度

以前嗰位本身好似都唔係擺委任證？睇返雨傘前後個位都係空或放卡紙 認人都係靠膊頭同頭盔後編號

好似真係有支那旗
比佢哋用嚟分邊個係支那定香港

究竟幾時先會有人肯入紙申請禁制令？

而家斟酌個位係佢地話佢地無位擺委任證
但係就見到擺埋曬d無謂嘢
咁梗係無位啦

又要威又要淆底
求其zip d 野入去唔知做麥膠
低智毅進仔

撚會批咩
司法獨立一早唔存在

Push

有隻狗連自己張卡片調轉左zip都唔知

到今日都仲期待喺狗記招問問題
我都唔知講你啲咩好

但係9成狗嗰個位都無嘢

之前問過啦
班狗話呢個位唔係設計黎放委任證

咁軍裝不嬲唔使放委任證 得便衣要
軍裝靠number 便衣靠warrant 呀嘛

我一場都無睇過
純粹係睇下佢地點出醜咁

跟本就係專登做俾人睇佢哋凌駕法律

咁我都唔知講咩好了

不如放condom啦
比卡超定邊個仲話唔係用黎放證 咁真係想問下邊個位唔係放證係用黎放咩?

長知識了
但係都係無任何記認話俾人聽佢邊撚個

幾時掛隻扭蛋上去

好似話係用黎放D比自己同事睇既記認物品
不過都係由佢Up架啦

佢地應該真係做得出
掛佢地賣嗰d紀念品上去

反正大撚把都係公安同武警,大家仲同香港政府講道理?

屌擺個number出黎唔撚係記認既
叫佢收皮啦

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

上面有巴打話軍裝唔洗放證
但係嗰個位其實都可以用其他方法做記認

好自戀+gay

擺咩都得，有無咩發揮創意幫下佢地？

真係9放 佢係咪元朗班人黎

而家仲信香港政府既都on9啦
仲話無公安 但係又同志们这边

佢哋覺得自己好正義

即係放乜都得 只要佢話係用其他方法做記認

打飛機jeh

見到要落力

屌見到支香港旗都知咩事啦

點解可以咁癲

笑左 不如放張yes卡上去啦傻閪狗

屌 真係不如放隻習維尼上去呀笨

sor無勇氣打狗

八達通

凌駕左法律仲有咩做唔出

但係嗰150個有八成攞緊綜援

唔係慣左 係無人可以制衡班狗
DOJ唔告 根本無事
只有人權法先可以令佢地驚

下次見到真係唔出奇

有邊隻犬唔覺得自己係正義的一方

都係㗎
所以咪話佢地開始淆
因為人權法

咁嗰d直程唔洗等7年啦

有議員做野申請禁制令禁止唔守黑警通例既狗執法未
唔好話仲有無法治 做撚左先

無 已經洗晒腦
情況好似d名校生

好似入過但fail

都唔係委任證，咁zip咩又有咩分別

唔知李家超有咩講呢
有位放旗冇位show number

唔好攞名校生同d狗比啦
話曬人地禮拜五學界都犧牲自己個lunch和你拖
其實而家好少名校生會攞自己學校打飛機

依家情況差到咁有條件再申請 而且要高調啲
要班狗守返佢地應守既規則都反對既大把彈藥去屌佢地 全球文宣即做

做乜撚

我意思係嗰種團結

雖然無興趣聽警謊記者會
但都想聽下佢地點兜

咁係既

問下振美同小江

有果Ｄ可能唔係一般部隊

之前有個po講過話想申請幾個禁制令
包括禁止警方申請禁制令 防止警權無限放大

阿蛇zip八達通唔使你教

其實班都無戴咁耐
點解到而家我無人告鳩佢哋

佢宜家好似轉左係行動代號 姐係一個platoon 入面嘅排位 post 有啲心口會放白紙寫 有啲頭盔後面有 呢個number 都係獨一無二

呢個zip兒童八達通？

但係嗰隻犬隻應該都係d指揮官嗰類
又唔係話特別部隊

當左打機整花咁

依支唔係叫香港旗 係區旗
香港旗係英治時期嗰枝
唔信你上網check下

it's heavily implied he's gay

長知識了

全民痴個police喺心口

下次不如擺j圖啦

not gay but narcissist

大家仲記唔記得612嘅連登？

我覺得佢地做得出
無既話提供一張俾各位mon po狗用

有無手足解讀到呢位阿sir心口個章寫咩

狗隻又一新作
而家套制服真係痴乜撚都得

通識老師入嗰單禁制令排到幾事？..

Er sir講過喇 哩個位唔係一定放委任証 個位係方便自己人知佢係跟邊個 因為膊頭有number

姐係有巴打部署緊做野？